連登有愛 紅會急救重溫CPR流程係咪改咗？

續證已經轉咗一次班 但都係上唔到重溫班 仲有一個星期就考試

聽講依家CPR加咗AED同冇咗按額托顎 成個流程係點？

同埋骨折係咪有個唔做小手掛轉咗大手掛？

先生先生你有無事呀？

隔兩秒就要問

認真

按額托顎目的唔係暢通氣道咩，你唔做係吹唔到氣入去
唔知紅記有無跟30比2，問導師比較好